[#Giroud2020] 車路士球迷歡迎CA討論區

Hawk's Group

煙蛇唔好走

From last post

我覺得蘇馬值得一個機會

唔係有記者會咩?

好撚型！！！

豬SIR

2019年都過佐一半
仲講呢d野

Sarri走有機喎

tmr

其實球會如果閂水喉玩收支平衡
就好心搵個教練長教 好似肥普咁雖然冇冠都穩頭四
而家又唔科水又成日換教練
遲早季季變六弟

Out

祖想搵沙利沙利又想走
車都冇符架

學一年Sarri ball（雖然唔太成功） 之後換番防反教練係咩玩法

Plan intl done

小心

讓冠安

一支防反入血嘅球隊滲入控傳元素其實係好事，始終對弱隊要識得破密集

但係我從來唔認為尚且主攻嘅所謂控傳踢法就係王道，Sarriball技術要求隨時比哥狗嘅踢法仲要高

要睇自己實力同埋對手部署，冇時間，唔夠錢，冇人腳，強行實行一套根本學唔嚟行唔通嘅踢法，只會變成一隊四不像

車區痴心情長命

車區痴心情長劍

煙sir話要三個月先開始有form，點知踢左三個月隊隊都搵人痴實左膠就得

反而頭三個月成績仲好

老實我係想砌哂咁多件衫，但有好多唔靠diy就做唔到，例如繡字，熱身賽果啲對賽、臂章。希望可以儲到佢退役啦

lm

嗰時好似未有球隊破解到Sarriball，其實對阿狗愛美麗已經入過車仔兩球，不過之後一直未輸，所以先唔覺

整張大合照黎j下

More to come

決定左印美國狗 燈撚死佢

基奧特：準備好爆「廠」

【Now Sports-體育】「銀河唯一」基奧特坦言，希望在歐霸盃決賽倒戈相向，親手撼低前東家阿仙奴。

32歲老將基奧特（Olivier Giroud）年半前加盟車路士，成為晉級歐霸盃決賽的功臣，以10球並列領先射手榜首位。「我一直都喜歡面對舊東家，肯定難踢，也不好受，但比賽就要別個人感情放在一旁。」効力阿仙奴5年半，法國人贏過3次足總盃錦標，卻不敵奧巴美揚和拿卡錫迪，黯然離隊。

「我享受在那兒的日子，但現在我的血是藍色，正如國家隊的顏色一樣。」去年夏天，基奧特協助法國贏得世界盃冠軍，有望續約1年，「加盟藍軍後，我很快適應下來，也感受到歸屬感，我是擅長社交的人，所以來到新環境也沒問題。」

「在阿仙奴，你或者會較多時間，但在車路士，你有的時間很少，他們是近10年英格蘭球壇最佳球員之一。」字裡行間，他已暗讚藍軍，明踩兵工廠。

基奧特 vs 施治

有冇荷里活片睇

豬sir 係true blue

近十年最佳英格蘭球隊 已經收緊皮

咁大工程! 我試下2點前PO到都算係咁

幾時到大家 好想見下大家英姿

最後果段

用app up相覆留言一定要預覽左先
好易hi到其他相up埋一份

我次次upload安狗d圖都check好多次
為免奶野 都係up少d

拉清靚仔到

迷安係有返咁上下水準

想睇鼠ching自爆 咁多個account 日日搞legend ktv 遲早有一日up錯相奶野

花式自爆

終於有飯開

原來有紋手

係拉清咩

有晒template驚閪咩

西女人又7

鷹鷹有冇沙sir news?

法治已死

太多 用時間排序
First round

上季就想慳幾m 諗計唔賠比干地 搞到開左季一排先揾沙狗教 搞到唔夠操練 踢出黎冇form 踢sorry ball出黎 一年後都係要賠番比干地

其實抵撚死啦 搞搞震
有咩理由炒人唔賠錢咁搞仲有人肯黎

波台車狗第二大偉人

俾人睇穿咗之後都無點改善到

人地話哂教兩年 一個英超 一個fa cup 幾m都唔賠比人

7月14請的 唔係開左季一排先揾沙狗
不過一個月時間又真係唔夠佢練form
就算俾多季都未必成到型

冇記錯既話開季頭幾日干地仲教緊

開操頭幾日就仲係干地
之後就炒左啦

戇鳩

條臭閪係俄狗 識閪咩叫法治咩

上面位手足真係迷切啦
鼠狗可以行咪一邊

比我想像中快

青年軍，熱身賽，第一季一隊，第一季歐聯 match issue

第二季球隊成積滑落，摩佬落車，偶有機會，亦射入第一個一隊入球

第三季干地執教，轉左翼 但同樣位置有夏薩特兼且背傷影響，甚少出場機會

第四季外借水晶宮，第二日就搭飛機黎香港，諗起喺酒店門口等左兩日終於肯幫我簽衫，呢季表現中上雖然有傷但係都有主力位置，亦帶黎入國家隊踢世界盃既機會

由國家對青年軍至到對上一屆世界盃，表現開始備受注目

今季係輪換底下多咗好多出場機會，喺歐洲賽事亦都有好表現，第一次帽子戲法，可惜一場慈善賽令到佢錯失左決賽嘅機會

Jose 同AVB 果兩鑊最甘

No.1切Fans

西女人咁柒都唔炒真係無天理

想唔賠錢炒人比人造返轉頭
繼續玩幼幼政策玩到比人禁轉會
成日買plan b c 搞到一堆廢人又賣唔去
成日續唔到約搞到free/賤賣晒d 人

是但中兩條都應該要走啦

炒炒埋埋夠買粒星

全部連tag
巴打true blue

Petr Cech will return to Chelsea this summer in a new sporting director role at the club! - Sky Sports

Juventus have re-started talks with Sergej Milinkovic-Savic: 5-years contract offered to the Serbian, now Juventus will start official talks with Lazio. ⚪️⚫️ via @DiMarzio #transfers #Juve #Lazio

Sky Sports News
‏Verified account @SkySportsNews

BREAKING: Petr Cech will return to Chelsea this summer in a new sporting director role at the club, Sky Sports News has learnt.

Twitter阿狗屌晒鬼叫決賽唔好出佢

If Sarry or Chelsea doesnt accept the deal, Juve should goes for Kepa instead. Young manager with a great potential.

Claude Makelele In talks with the club to assist Cech as another director.

成日見到有人話沙狗硬頸、死都要踢傳控，但呢個真心唔係佢問題。搞清楚一樣野，依家係油狗一路想睇車狗踢進攻足球，所以先會請一個重視傳控既教練。油狗請沙狗番黎就係買佢隻sarriball，你依家話沙狗死都要踢sarriball，咁緊係啦，請佢番黎然後叫佢踢防反，咁請佢黎把撚呀？

老實講如果真係炒沙里以後仲邊有人黎車教
第一年有前四兩個杯賽又入決賽都唔夠？
如果你話但係踢得柒喎
第一年教同埋對波踢慣防反你估咁易轉踢法咩
如果你話佢-6既話
咁其他隊狀態咁相比你咪勁啲囉
如果-6唔計既話車都冇歐聯啦
雖然以前踢防反贏好多冠軍
但係見到以前既疤同而家既鏝
真係好想隊波都可以踢到控傳美麗足球

sarri out

比你possession rate passing rate 100% 控傳靚到仆街
入唔到波有撚用
頒到最佳控球獎比你好冇?
要睇beautiful football咪去跟哥狗搵食囉
我寧願前場垃圾 後防打穩陣博命熱血波
間唔中射幾球遠射 打幾個長傳防反
好過痾咁前面入幾多球後面輸幾多粒

還錢呀八婆

😙

所以而家應該唔係炒沙狗，而係價啱放沙狗

GK: Kepa, Caballero, Green(HG)
RB: Azp, RJ, Zappacosta/Moses(HG)
CB: Luiz, Rudiger, Zouma, Christensen(HG)
LB: Emerson, Marcos Alonso
MF: Kante, Barkley(HG), Jorginho, RLC(HG), Kovacic
LM/RM: Willian, Pedro, CHO(HG), Pulisic, Hazard(?)
ST: Giroud, TA(HG), Batshuayi

其實世三留+其他人正常發揮既話前四應該輕鬆
雖然唔係好似12年咁識踢自動波
如果好彩之後-6簽左mbappe番黎
但都係要處理番翼既老化問題
假設人腳唔變
transfer ban完左之後 一堅一閘兩翼走唔甩, 其中at least要有個HG

BREAKING: Italian media reports Guardiola has agreed a deal to join Juventus

9up無極限

依家傳到似層層係得沙利，肥普同拉素個細恩沙基

所以祖狗真係狗嚟

Petr Cech will return to Chelsea this summer in a new sporting director role at the club.

{Sky Sports}

會唔會係西女人既招數 多個傀儡用

沙利快d lan

肥普拎到歐聯就唔會走啦 教未來熱都做到

回家了

切忠實fans

最堅係全部未剪牌，只儲唔著

原來GSTQ ching係童裝狗

文盲
都話主場細碼斷碼
又想印球會字先焗屌vapor加大碼

可能係地球上最忠實切迷

車區四大偉人

Hawks
Muddy
Mouse
Alfredo

Claude Makelele and Petr Cech are in contact with Chelsea FC to get a role in the club's organizational chart. They could act as advisers to the President. #CFC (via @EuroUnited6)

歸位了歸位了 連埋傳得最勁既撚仔

做名叔定做宦官自己諗

最好有d sick ball既人 比意見
例如唔好續西瓜

其實都唔算炒沙狗啦
佢係俾祖狗挖姐
我又覺得以佢而家打岀嚟嘅波唔留佢都無可厚非
始終個感觀同進攻足球差好遠

車路士封建制度

油王
⬇️
Marina
⬇️
球員
⬇️
球迷
⬇️
教練

sick波個堆都唔夠西女人黎

Mouse
Willianbb
寶福山雅治
大笨柒鐘

其實車仔高層既態度同想炒煙狗有咩分別，
話就話會留底，但係又價岩就放，
即係想叫蛆狗啦啦聲出手姐

元氣蛋
Josemourinho

Hawks and Muddy only

對fans舉中指?

拉清幾時上水

邊度流傳林伯返車仔教

舊年季尾爭標戰作客祖記，入球場之前屌鳩祖fans

最後贏1：0

Standard

下季回流既借將 最睇好係咪MM

RJ

意大利d報紙佬吹先嘅，但係跟住英國傳媒pick up就要認真看待

佛系看待

其實Sarri咁樣返意大利都好
佢想走我地又唔留 起馬和平分手
不過一定要收到毀約金先放 咪撚益班意大利佬

始終意大利可能先係最適合佢，最緊要係佢返意大利有得食煙

而家係睇沙狗想點

第一個光榮離開轟既教練 幾威

MM 咁單薄 踢法又唔係好成熟，係有林伯光環加持姐

反而RJ 踢法 好進取，身型又好要上位都RJ先

西女人完全生意人 唔sick ball
有錢咩都得

凡係未知係咪事實嘅嘢，車迷佛系看待就啱數，英超球會之中，車仔吹水同新聞從來唔缺，可能係最多，日日都有，多到廢事睇，報紙佬同高層真係慌死車仔冇news

不過Matt Law或者Simon Johnson講得，隨時真係有球會內部人士confirm

沙狗自己都想走啦可能
祖狗吸引力一定大過留係車仲要冇得買人
再加上返意大利對佢黎講一定舒服過係英國

拎左歐霸先再講光榮
如果呢場又係打到sorryball咁俾人ko都係變返沙狗

無錯
成季西波，負碌前4有幾光榮

買人又唔見佢咁爽手 炒領隊就次次咁積極

其實佢貪祖狗有得用希古恩咋

屌你老母垃圾高層
球星比人挖走都算, 依家連教練都可以比人挖...
仲要開到聲話個價岩就放 好撚等錢洗?
車路士呢個球會依家真係cheap過地底泥
真係好唔開心
如果真係比人挖走
除左巴鳩利 第二個會全力反高層

其實有冇人知aina打成點？
有冇得同RJ爭

巴鳩利好慘

借將表現嚟講應該有top5

印唔印埋佢斷腳個場波件作客

睇球皇片 左右腳出波好勁

Diy整緊對賽

光榮在於係有offer走，而唔係俾軌炒走掛

可以打埋左

君子坦蕩蕩，未撚驚過

咁樣就睇得出，原來西瓜恩比佐巾奴更加契仔

不過佐巾奴唔走都好，係唔知下個教練會唔會用佢

就咁睇做跑狗出下波都夠豬sir頂足一季

你唔好諗到咁灰啦巴打
球星俾人挖走隊隊都有架啦
仲要人哋係皇馬同有cr7嘅祖雲，真係幾吸引
世三都28，始終要適應無世三嘅一日，依懶症係時候要醫架啦
我哋仲有黑世三頂住，驚閪

希望沙利sir 可以好似干地狗咁捧杯光榮離開

08歐聯

我都明既 有人挖係正常
我意思係可唔可以唔好咁易比人挖走啲人
感覺就好似我張開定隻腳 你想屌我就黎啦

我又唔明
你地個個講到沙狗垃圾咁
而家有人可能肯貼錢帶佢走唔係應該lur飯應咩

你都無朋友既 無人同你合照
唔洗驚喎

祖最吸引煙狗應該係自帶聯賽冠軍，可以unlock十幾廿年無冠生涯

Asked whether he name-checked N’Golo Kante as the player he is looking forward to playing alongside because he knows Hazard will leave, Pulisic said: “That wasn’t the reason I said it. I really do want to play alongside Kante, that’s why I said it. I’ve watched him and he’s a great player. Obviously I’d be really excited to play with Hazard, too. He’s a fantastic player.

“I know what I’m good at. I want to just show my skills, my pace, my quickness and creativity to score goals and make assists. I’m a good team guy who’ll give it everything.”

Pulisic’s desire to entertain is underlined when he named the players who inspired him as a youngster. “The main ones were Luis Figo, Ronaldinho and Zinedine Zidane,” he said.

“They just loved the game. Something about watching them play, it seemed so simple, so fun to them. Something about that attacking, fun style.”

又係施丹

其實先借後買work唔work

對屈狗下半場前仲係個個沙狗死全家

我覺得佢唔係教得好好, 但一定未去到"垃圾"
垃圾拎到聯賽第三, 咁sob同愛美麗果啲叫咩?
同埋炒唔炒我覺得唔係咁簡單
你可以諗多少少
炒左佢請到邊個? 林伯? 咪玩啦
如果沙利教波係垃圾, 咁林伯係咩?
你覺得請邊個教可以滿足晒班員,車迷,高層?
到時是但得罪左一邊咪又無限loop..

所以根本唔係佢廢唔廢而炒既問題. 而係炒左佢可以搵邊個?

No
借都要註冊

FA邊會俾機會你耍小聰明

上個post又反Kepa柒撚完未
救撚咗車幾多次
近排有打 法蘭克福屈福特

到依家仲有人覺得車炒教練係睇佢廢唔廢 以前就係
干得拎英超但得罪球員高層 > 炒 > 搵沙利教
沙利轉型拎第三+歐聯資格 >炒/放佢走 > LOOP
根本呢個就係一個死症 請咩人教都死
主要問題都唔係個教練度
如果因為沙利廢要炒佢, 6:0就一早炒左啦!
反而拎第三先黎炒?

如果喺呢個時候炒人請撚伯真係好戇鳩

啊鵬係咁
唔洗理佢

換老林就唔好喇

34歲法比安斯基

撚柏唔好返黎呀
唔想見到你俾人叫撚狗

咁即係借人都唔得
bam左完全無得增兵

依家先知？

當rafa死

一個盃都無點光榮法

完短期合約球會唔續同有約在身有球隊挖角唔同

但我日日自拍

乜鳩？

拉清=波台三杉淳

想當年J既Baker 都24歲了
點都好過巴鳩利啦下話

唔洗比人炒 仲要幫到西女人賺錢
已想像到沙狗好似貴賓咁比西女人招待

借都得咁同唔ban無分別

On9
佢地以為係你自爆

其實唔留沙里真係唔係問題，雖然你要班球員又轉踢法真心on9

但唔好請撚伯呀大佬

all in 屌帥唔該

明明係下面個會然

都係防反

屌帥最大嘅特色其實係玩陣，你一定估唔到佢出咩嘢人，同沙利好唔同

一定係Steve Holland

只有沙狗走 毒撚先可以重生

我唔覺得佢垃圾呀
所以我咪唔明囉 早幾輪好多人屌到要佢即走,俾蘇拿教住先架
而家真係炒先知咁多人唔想佢走

杜曹都可以估唔到

Fuck Off Sarri & Welcome Frank

豪門人腳夠就話玩陣姐
夏走 傷兩件青訓 冇得買人
車狗下年分分鐘連正選位都砌唔夠十一個
變條先咩

大佬你都唔係無變化到打足38場433呀

揸住三條煙都可以踢到一pat屎咁，杜曹留番響巴黎攬住泥馬做山寨王好過

如果冇得轉會屌帥應該對上車興趣唔大=>真係請林伯?

定巴黎想請屌帥

巴鳩利柒極都係英超立足咁多年，中下遊正選級數，大國腳人選
Baker英超都未踢過喎ching

沙利真係對433有一種莫名嘅執著，主攻定迫住踢防反都係咁擺，換人一定位換位，問你死未

其實合理

有啲車狗為咗屌自己唔鐘意嘅球員
專登撐啲垃圾
見怪不怪

喱度啲ching係咁，青訓出身就一定好

上面仲有人話煙剷唔係垃圾
宜家咁嘅狀態唔炒佢住只係時勢所逼
唔係因為佢教得好

咁似呢度某位會員

今季嘅Sarri係將固步自封四隻字體現咗出嚟

Baker😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

請屌帥都係擺脫唔到意假教頭

早幾個post有人j biga
今次到baker😂😂😂😂

車路士不嬲係意甲教頭落腳地+意甲過氣球員回收站

講到教練，到今日仲有冇人覺得11-12年既迪馬提奧係負碌教練

話佢已經24歲 再加句勁過巴鳩利=J

Baker勁過巴克利？

巴尻利係唔勁， 但點會廢過Baker

痴撚線

Baker>巴鳩利 我就話remy>dc9

聽日j brown, blackman

Barkley 絕對係新林伯

少睇意甲
Pasalic其實試唔試得過？
之前睇過下友賽好似幾勁

巴克利

😂😂😂😂😂😂

之前講過唔想返嚟，想j都無得j

Bulka>Kepa

J 自家青訓 J 到傻撚左

Odoi>hazard

“When the possibility of my transfer to Chelsea came around, I reached out to him,” Pulisic told Standard Sport. “Even though Pierre-Emerick left Dortmund for Arsenal, we remained in contact. I have spoken with him on and off ever since he moved here.

“I asked him how it was in London and stuff. He loves it here. He is a big city kind of guy, you can see that and he has told me about a few places to go see.”

羊叫佢嚟倫敦佢兩個超fd

Aubameyang, who has scored 41 times in just 64 appearances for Arsenal, will be a major threat to Chelsea’s hopes of winning the Europa League Final next week, a game that Pulisic won’t be able to participate in.

“We have bantered about that already,” he revealed. “I have told him ‘you can score one goal in the Europa League Final, but you can’t win. That’s it!’

咁鐘意玩陣 揾愛美麗黎玩啦

美國隊長都算係咁 未知有冇歐聯踢都黎車

高登班傻閪睇完柏斯光輝場熱身賽話唔使曬錢買龍，用bulka 正選都有

j開chalobah

你有冇份？

因為市場冇更好既替代人選呀
有好d既一早炒左啦

屌帥都厭棄，車仔有撚人想教咩

不如咁啦
升班決賽 秦利 撚伯
邊個贏就邊個教

Baker都係雖身形單薄啦
維迪斯個陣表現幾好
但明顯未承受到英式體力化既踢法
表現真係唔夠穩定

Baker not 垃圾
但明顯未係好適合英格蘭
去西甲意甲會比較好發揮

Chelsea aren’t minded to sack Sarri even if he loses the Europa League final, so if Juventus - or anyone else - wants him this summer they’ll have to pay. (ESPN)

唔炒，不過唔阻止佢走

慘，英國人唔適合自己國家聯賽

沙狗stay

結果論咁先正路，達到咗目標成績仲炒乜鳩

Media watch真係好撚好笑
笑阿狗好嬲cech

Cech reacted to the news by posting on Twitter that he had not yet made a decision on his future.

‘Despite the news today as I had already said to everybody before, I’ll make decision about my future after the last game . Now my sole focus is to win the EL with @Arsenal,’ he wrote.

However, that didn’t go down well with some Arsenal fans, who demanded that Bernd Leno be picked for the final instead of Cech, who has played every minute so far for the Gunners during the knockout rounds of the Europa League.

‘Even though I'm sure Cech is hugely professional and will wish to bow out of his playing career with a winners medal, the fact he is rejoining Chelsea is a huge conflict of interest and football has no room for sentiment. If we play the final Leno HAS to be in goal,’ said one fan.

但蛆狗offer 隊到埋黎又肯俾足錢的話，軌想阻都未必阻到啦

請干+300m 轉會費+清垃圾筆錢

應該可以令車路士復興下季同鏝猁有得鬥下

英國人就啱既咩
先唔講英超
英冠踢成四十幾場
體力需球唔細
有技術都要夠體力體形去支持啦
好明顯baker就係空有技術
但冇身形冇力量

淨係係意大利可以食煙呢一點都足夠令沙狗走仲要拎硬意甲打破0冠宿命 我係沙狗都走啦仲可以買人

睇下乞衣米蘭班名宿係咩下場就知

forsee到會有一班人負評我

但而家市面上得摩，干，肥普，屌帥呢啲簡

摩狗就肯定回撚哂塘

肥普係有料，但佢條仆街講過插水mma係比賽既一部份，食撚屎

干一 揸住dc hazard 安
干二 揸安一個都打到巴塞仆街+fa cup

屌帥揸住果手牌 年年都淨係打歐聯一條線都未冠過 買到c朗返黎仲廢埋dybala

林伯浸多幾年再返黎做下助教先

why?三年約

仲有白sir，不過始終都係Jose最好。

沙利一走無論贏唔贏到都會直接變沙狗，完未係講緊責任心同合約精神既問題

明知自己果套戰術要時間練出黎，講緊用年做單位

再加上下季比人bam買人

佢走，帶埋西瓜佐狗=後備都無
佢走，唔帶埋西瓜佐狗=無人識用，浪費埋

唔係話啱，只係佢係呢個國家嘅人加成長同培訓，有點無奈啫

肥普點解會係選擇

有解約金，佢俾足加沙狗願意走咪走得

呢件😅好過我地掛

我看到結局了，下季美國狗打到碌柒咁比人狂屌，二弟球王級表現，
連登車迷呻笨屌柒高層唔用buyback clause

預計車區利好消息：
流沙
退西瓜
華碩大袋自凟
尾隊大爆發
占士癲

哥狗去祖記鏝城末落了

鏝狗？！

唔係講左留咩

好似係流料

D意媒真係唯恐天下不亂

垃圾料

都幾大機會

比人拉左定解約

哥狗堅定流

嘩屌 好啊 快撚d走啊哥狗

哥狗記者會先親口話唔去都仲可以傳咁耐

學神去祖

究竟係咪簽到高狗咖過左咁耐都唔簽

無otb 都要傾價錢架

1/6未傾掂就要返鍠跟操

細夏講過話唔想同大佬一隊
依加大佬走人
細佬接力是常識吧
Best replacement of hazard = hazard

Whatsapp group都係咁傳，我叫佢地唔好跟車太貼，意大利記者好興放流料

細夏x美隊

一個hazard換一個hazard

Sky Sports understands that Chelsea are NOT planning on changing their head coach but are looking at contingencies should Sarri decide to leave. #CFC #Juventus #Inter

全盛時期既摩2代可以走左幾多潛力股

杜根·夏薩特
2012–2015
車路士

如果續沙狗 正常係幾時傾

下年

好似2020到期

Sarri’s already been asked which loan players he wants in the squad next season. Said there are “two or three” who interest him, but wouldn’t reveal who they are

Juventus will wait until after the Europa League Final before deciding whether to make formal approach for #cfc coach Sarri.

✍️Simon Johnson (Evening Standard)

巴卡藥膏 FOR SURE

Reece James

[Paris United] : Real Madrid at the request of Zidane will try to sign Kylian Mbappe, the Madrid club has a budget of 600M € this summer, Perez guaranteed his coach a great summer, the father of the player can be key.

Paris United好準

下季切袋都冇得出

條後防好性感

Hazard Jovic Mbappe

仆街喇 點解我覺得似morata嘅

夠攞英超啦

我地劍指歐聯
本土打飛機盃留返俾山寨鏝

條光頭佬都on9簽齊呢啲人求其搵條友教都拎冠啦

光頭狗咁撚把炮就過來教車啦😹

咁簽到簽唔簽？有幾on9

佩狗買世三好拿拿聲俾足錢

留意番先 後防有25古 拉莫斯 馬些路

中場有阿辛easy go機師，愈踢愈沉，仲有個淨係識得跑嘅巴西仔，前面巴爾就賴死唔走

我覺得同時中意k-on 同車路士既人，都係一個好人

一陣等沙利親自澄清傳聞/宣佈辭職

要打傳控
要收支平衡
要滿足球迷愛青訓
我諗起一個人

唔蒲頭，見到蘇拿

要年年有歐聯轉播費

要起新球場

唔洗了 我地有沙蛇呢個真男人了

幾時有沙蛇KTV

Sarri: I don’t know about the rumors, I don’t know

老實講有咁既Budget 你唔買曬Hazard Mbappe Jovic 都對自己唔住啦，買埋Pogba 都仲得，清番Navas Bale 仲有錢淨，一定要揸青訓/廢陣贏冠軍先係勁咩

細三廿幾m咁平

干sir

Pulisic個Q&A幾好笑
d人問佢會講football定soccer

多蒙特買嗰堆人全部都好後生又平兼國腳級🍇🍇

At Cobham where I haven’t seen the Chelsea press room this packed - ever. All eyes on Maurizio Sarri from 1.30pm as he gives his pre-Europa League press conference. #CFC

今日多左好多記者

Sarri on fitness: "We are trying to recover Kante, he had part of the training yesterday with the group. We are optimistic he can play in the final. No Rudger, Loftus-Cheek or Callum. The only player who can recover is Kante." #CFC

Sarri on last game for Chelsea with Juventus interest: "I have two years of contract here so I have had no contract with other club at the moment. I will speak to the club after the final to find out if they are happy with me."

無波踢啦嘛其他隊記者都嚟

嘩咁講似走

Sarri on Loftus-Cheek's injury: "In Boston, the pitch was not very good. In an injury like that, there isn't only one reason, there are probably a lot of reasons. We can't say the only reason is the pitch, of course. The injury is very similar to Callum's injury" #CFC

最尾嗰句有小小發悔氣feel

Sarri on meeting Abramovich in Boston: "No, no, no. The owner was there only to ask the condition of Loftus-Cheek, I spoke with him for only one minute, no more, only about Loftus-Cheek" #CFC

Speak only about Loftus-Cheek:
你老味切仔攰撚到閪咁仲要飛嚟美國踢friendly, 斷撚咗腳啦仆街！

Sarri on Hazard's future: "I want to respect his decision, I hope he will stay with us. We need to be ready if he decides something different. Hazard is good for every team [after being asked about Real Madrid], also for us." #CFC

勾

Sarri on his criticism: "For the fans, we have to play better and win more. There is no other way." #CFC

Sarri predicts "an open match" vs Arsenal in Baku & heavily suggests that Loftus-Cheek would have started if he'd been healthy #cfc

if they are happy with me

Sarri asked what he said to Pulisic when he met him: "Welcome." Laughter, than adds: "Pulisic knows very well our way of playing... he is ready to join the group" #cfc

Sarri answers my questions on Pulisic, reiterating he didn't know the club was about to sign him in January but that he had already given his blessing. He wants to see him improve and met him this week at Cobham #CFC

煙狗終於out
反煙車迷開心死啦

Sarri thinks he should be allowed to stay: "This season is a good season, of course, if we win the Europa League it will become a wonderful season. I think this group deserves to continue to try to improve more."

切

沙爹I love you

Sarri on Loftus-Cheek: "I'm disappointed but it's useless to continue to speak about him. I'm sure he will return stronger than in the past & I'm sure he will become one of the best midfielders in Europe" #cfc

笑死，球會簽咩人都唔知，成世人住係象牙塔研究sarriball

Sarri suggests Loftus-Cheek could return to training in four to six months #cfc

4個月操得返已經好好

點會on9 人地老細肯開水喉 你估係我地個窮西油狗咩 窮得只可以用炒教練黎洩憤😂

煙狗真係好識講嘢同干爹完全唔同

#Sarri not happy at suggestion that his job at #cfc depends on whether he wins Europa League final. Makes it clear it is not right that 10 months of work judged on 90 minutes.

Sarri doesn't think he should be judged on the the EL final: "If the situation is like this I want to go immediately. You cannot... 10 months of work, and then I have to play everything in 90 minutes? It's not right. You're either happy about my work or you're not happy.”

Sarri on the fans and the media perhaps not liking him: "I don't know the situation about the fans and the media, one is probably the consequence of the other. I can only work, tty to help my team, play better win matches, I can't do more." #CFC

🚬

沙利又英超第三又歐霸冠軍，你想點樣？

Sarri on Arsenal playing in Baku for Champions League football: "We didn't want to play this final for the Champions League. We wanted the Champions League through the Premier League finish, then to win a trophy."

我全都要.jpg

Sarri: "Opinion about the season? We had a very good season but we need to do more and improve. I don't know what to say about the market, my future is the final. I am not able to think about next season or more. My feeling is that for our group this final is very important" #CFC

迪加好返未

好撚型

only kante recover.

迪加最早放暑假
竟然仲未傷完

呢堆人入面簡迪個傷相對輕d

屌你老味個狗鐵又加價

Sarri press conference round up:

1️⃣Sarri would walk if he needs to win in Baku to save his job
2️⃣He personally has not contacted Juve
3️⃣No discussion about his future until after the final
4️⃣Kante likely back
5️⃣Loftus-Cheek out for 5 months
#CFC

Expected starting 11 in Baku

Hazard Giroud Willian

Kovacic Jorginho Kante

Alonso Luis Christensen Azp

Kepa

(Arsenal had confirmed that Mkhitaryan will not follow the team to Baku)

一人讓一個
Cheek Mk

沙爹 stay

我覺得似係
如果佢留佢會開d條件
包括續借西瓜

唉屌

mk根本係痾冇作用

第一次覺得佢答得型

咁躝啦

除咗毒毒全部都要開刀，好正常

續豬蛇都冇西瓜消息

傳奇沙蛇

SANE + PULISIC

卡巴都續埋

卡巴叔

Sane

多仔快手到，已經3 件

唔用個位黎要個HG 龍

多蒙特d買人快手到

沙蛇就好似老婆咁，煮飯整到個廚房好污穢，但啲野食煮出得味道又唔錯，成日呢樣唔理果樣唔知，但要離婚就開始識挽留

失去了才學會珍惜 - 沙利sir

形容得幾好

佢經常都答得好型
記得季初天神老豆話個仔淨係踢歐霸呢d垃圾波無癮，煙狗答 "For his father, the Europa League is not important but for us it is"

不焦土，腳踏實地，大體得黎有霸氣，進攻控傳足覆 - 沙蛇 🚬

咁操作即係唔frozen啦，可以抖一年轉會news了

其實施治黎個位係咪即係體育總監
係咪代表唔洗西女人再搞買賣 只係需要批數

細三+brandt仲平過pulisic

cech只係形象大使 西女人撚會比權cech買人

唔係
都係西女人揸旗

Brandt

好癲
佢地出場果時記得講埋車狗特約贊助

會長係退休番黎做紙板人
諗多左啦ching

不知廉恥
比人炒6球仲話good season

diu你假車

德甲d隊就係咁，寧願平賣俾同國
賣俾英超知你有錢就set到貴一貴
正垃圾

Its a disaster 10 months
fuck off and go back to Italy

同意假一樣

Go home

diu你老母
第3好撚巴閉？
唔係佢 點會得第3

下個到夏狗？

沙狗lan

Brandt+細三=50m

On9 I don’t know

On9

唔係有場final應該走咗

Kylian Hazard
Throgan Hazard
Eden Hazard
三兄弟反轉轉會窗

無記錯matt law之前講話marina will retain power

退休前去敵隊都做到明叔

CAS可以主動

買美國仔唔買番世四是咪on9

Brandt勁野黎都係25m

命要佢兩個啲end product 都好過 美國仔
估唔到Brandt利華咁平賣走

賣去德甲同英超開價唔同

fm17歲開始已經7000m up

5months我當good news j喇

感覺到歐霸場波
三防中滴水不漏
前場夏狗一撚四
阿狗再續歐霸緣

希望決賽真係唔好出西瓜
佢打親決賽都閪

打咩都西 ，直程唔好用

📝 Thorgan Hazard - £30 million
✅📝 Nico Schulz - £24 million
✅📝 Julian Brandt - £22 million

抵到

唔用希古恩點打sarriball

呢兩個其實仲好J

究竟係國外無人買定唔肯去真心痴撚線

D德國仔個個都本土派 最驚出國揾食

Reece James back in Chelsea training. Ampadu also out there after his long injury absence #cfc

美國仔後生潛力+美國市場。條數係度。marina最叻做呢d生意

唔計俾release clause嗰件，英超買起碼double價

仲有元祖美國仔
英超落過場既Scott

真理奈又贏

老實講我唔覺得美國狗真係咁差
幾值得期待

牙銘呢排去咗邊

ot

我覺得上季轉會真係算係咁
佐狗 高狗 kepa 美國仔
係西瓜衰d

真係要返工 不了

公道講 最尾個幾場西瓜個步伐係快左少少 不過都仲係慢

無買斷都叫轉會？

佢都3張啦
而家最緊要收番morata筆錢姐

蝕得算少 我當初以為最多賣得出30m

條臭閪幾時去做雞幫轟填數

車迷妒忌多仔啲乜鳩？

我地17年簽個ig留言打氣員都35m

110m Dybala
90m Varane
80M Sane

呢條片睇幾多次都覺得好心up

一日未買斷，都係on99幫鍠狗練兵

呢場俾般茅炒四粒全天候sarri out
而家先黎話心up

個種心up係因為佢老人家60先去英超
生活已經難適應 仲要唔俾食煙

辛苦研究咗一套sarri ball出嚟，近年有啲成績，諗住臨老前去英超證明吓自己，但打法同理念都適應唔到。
六十歲先嚟名譽掃地，一下歸零重新開始
唔識點先形容到嗰種feel,好似望住一啲有錢佬破產咁

垃圾差唔多年年炒一個coach
自己唔睇路怪得邊個

事實上唔科水又好難踢sari ball
就好似叫你用一堆能力全部得70，80既人 喺fifa贏英超咁

所以祖搵佢的話就一定走
臨老返去自己家鄉教班霸其實真係好難抗拒
又可以重振返sarri ball聲名

係呢個情況下面
續唔續到Kovacic真係好重要

對於其他意粉佬就係
但沙利係土生土長拿玻里人
拿玻里球迷當佢神咁拜
唔覺得佢會晚年去都靈教波整衰自己係拿玻里人心目中既地位

佢應該好唔甘心就咁走
我覺得Sarri夠薑同你搏多年
佢要走對曼城決賽就推門走咗
佢一定想有啲成績先返去

marina out

即係唔駛番

Reece James, Ike Ugbo, Charlie Brown, Connor Gallagher, Trevoh Chalobah and Ethan Ampadu all involved in the seniors training session today!

十年都推唔完一個post

2019-2020 expected starting 11
Kepa
Azp rudiger luiz alonso
Jorginho kante barkley
Pulisic giroud willian

第1次睇車TRAINING
點解正選球員咁HEA.. 世三, 舒服都係求奇跑下就算
係咪正常

Open training

如果隊隊都將成個訓練過程show出嚟
比爾沙就唔使搵人偷睇得咁辛苦

閉門先見真章

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

#Inter are reported to be targeting Chelsea-owned winger Victor Moses, currently on loan at #Fenerbahce, at the request of Antonio Conte. (footballitalia) #CFC

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Players have held doubts over Sarri's tactical approach, while some members of the squad have found his sessions monotonous.

Sportsmail understands Sarri's treatment of captain and loyal club servant Gary Cahill has also irked certain players.

#CFC

daddy

Conte 大軍

Moses Bakayoko LKK

支持，10m拎去

全世界得干DADDY 識欣賞 摩西

我以為MOSE已經走左

必然正選

用Moses用到有冠軍 佢欣賞有咩問題?

貪佢勤力

Moses番黎頂左閘我ok

On9
有西榮譽咩
60歲人一事無成
未贏過任何冠軍

左狗西瓜唔係人？

科水比沙狗佢又咪買番拿波里d人
干狗拎住摩西呢d 50分球員都拎英超啦
沙狗根本就冇料

咁你又反安

Dc hazard willian pedro f4 kante azp未回塘 courtois luiz
點都強依家好多嘅

佢進攻防守算幾balance

摩閪踢純右閘都唔掂啦仲要佢頂左閘

直線盤球係死穴
但係條友射12m好撚凖

打錯字都俾你jer你不如去做老師啦

睇唔到你改返
不過右閘都係唔掂

唔掂還唔掂
你有無得揀先？
Azp又會再癈同慢d
Zappa痠嘅 rj又未信得過
Moses依d萬能插放後備有咩問題？

干地神聖的352歸位，買摩西不如打包埋阿朗素

力架隊

你隊垃圾車好撚多閘用咩
人又無得買仲賣賣賣

拎冠軍關安狗咩事

Moses 功勞
對tot2:1嗰球
污點
屌你老母決賽插水拎紅牌

干狗拎到冠軍欣賞摩閪
同區區一個連登會然欣賞定反有閪關係咩

無安贏唔到對鏝城同史篤城

干地係國米都有佢想要好耐嘅簡達達啦
都仲迷摩西

唔洗換輪咩

干狗欣唔欣賞同區區一個連登小會然欣唔欣賞已經係天同地嘅事啦

當然係干地個體系底下安有人換，摩閪不二之選

干地仲想唔想同垃圾車做生意

佢識拆解干地迷摩閪原因,但個個領隊迷安果陣佢又咁撚反對

佢已經去到講唔到理據終極盲反地步

車區垃圾之首，不意外

咁嗰啲個個領隊都有低潮不得善終
點都有得講

干爹終於要離開垃圾車
懷念干爹

佢個無敵352 要有隻跑狗
摩西呢d 咪岩， 唔通要朗狗呢d柒頭咩

干地執教時既朗狗好勁啵

干地真係戰術大師黎
好記得干1 用摩2班底
條後防柒到仆街
季初踢4231唔對路
諗到343屈到雙曼收皮
可惜第2年同西女人開拖
352變左笑話

無左哥狗係前邊
中間馬迪變左巴卡

再加埋一堆panic buy, 而家無個用得著

國米keep到前4
下季干爹分組賽對返車仔就過癮

買到 lkk就唔使搞到干2焦土啦

西女人冚家鏟啦

唔洗啦
下季車路士歐聯分組賽第3 sir落歐霸就可以見面

最好啦，想炒柒佢

朗狗係依家主力之中，我認為係第一個要賣走嘅人，當然我知道閘位暫時唔係好夠替補嘅不過有新人嘛

佢今季真係現哂形，如果唔係仲有少少入球貢獻真係可以叫佢即lan

返馬德里同達子沙皮狗重聚，又或者如果干地鍾意就拎去啦

睇死國米最尾甩碌?

炒到先講

又慢又柒 不斷放題
成日走上前 又落唔到底

西到無人有

干爹帶走契仔了仲有邊個想跟干爹！

Z哥斯達

呢度大把迷干三日唔埋兩日就幫干蛇奶j頭奶到好乾淨
全部死去捧國米啦

Release clause黎

印象中卡希爾都係保干黨

同記者講我既回憶仲停留係FA到

屌，大把摩狗fans晨早轉捧國米皇馬獌狗啦

過埋去國米

唔係摩西咁廢 主場贏死咗猁狗啦

你幾時死返奶摩狗袋底

佢迷干地但干地唔迷佢
同z哥斯達一樣

冇比較冇傷害
咁事實干地係有料過沙利喎

干嗲 > 沙利 > 暴走干狗

zapa就算把啦
dllm我地兩閘進攻慾強到..
一個係唔係都衝上前, 另一個就係唔係都9射

1617已經雙冠左

干地依隻賤種狗害完車仔即刻走

沙利 只係比上年攞多兩分

干地肯帶走巴卡我就認佢係真傳奇喇

正常干地 〉沙利（有煙）〉暴干〉沙狗（冇煙）

咁>干2有咩問題

干爹用343 moses+ 朗狗贏英超，你教我如何不迷干爹

為表歉意 放呀朗 摸閪同巴卡過去干爹！sorry

班球迷會點叫

又內戰

好彩鏝猁果陣未成形

干爹用賠比你啲錢再自己貼錢買摸西啦

計好晒

我地喺意甲執個教練同幾件過氣名將返嚟，又送返幾個去，啱數

FF: 摩西 朗 巴卡 換 icardi skriniar
一家便宜兩家著

Buy Zaniolo la diu

執李城隻左閘
唔想再睇朗狗

拭目以待

ching唔記得transfer ban？

啱啱聽新聞話決賽啲飛滯銷
車阿都嘔返幾千張比歐洲足協

係呢d地方搞搵鬼去睇咩

好似得各3000人去

仲有我

到時我會做國米迷

正常人都唔敢去
回教國家，鄰近中東

唔知有無命返

有內戰先係真車post

【Now Sports-體育】英超勁旅車路士或接受轉會禁令，藉此爭取在明年1月再次買人。

本月初，車路士宣佈就轉會禁令向國際足協上訴，但近日似乎會改變初衷，爭取在1月轉會窗重新買人。藍軍被指違規收購貝特蘭查奧爾（Bertrand Traore），未來兩個轉會窗禁止買人，但該名攻擊中場已在2017年離隊，效力里昂至今。

體育仲裁法庭日前證實，至今仍未收到藍軍的上訴信，估計該隊打算放棄上訴，向FIFA爭取「減刑」，若可冬季增兵，已大大舒解兵源壓力。

雖然主力球星夏薩特盛傳加盟皇家馬德里，但藍軍已作好兩手準備，先後與大衛雷斯和基奧特續約，加上湯姆利和葛特蘇馬等大量借將可用，兵源應不成問題。

認罪有得減刑咁好咩

各位，我岩岩求婚成功了

係我人生最幸福既moment,所以想同大家分享

一陣無得減刑又無上訢 就真係玩完

恭喜鼠爺！

一月買到咩人?

都係2個轉會窗
下年夏天買得

Inter will try to sign Romelu Lukaku and Victor Moses this summer, Sky Sports News understands

干狗嘅執著

FIFA會咁好死減刑咩
垃圾機構淨係識收賄

本身plan 去比利時結婚，依家諗緊去台灣結,可以省返一筆錢來比首期

係咪同WillianBB ching？

Antonio Conte close to signing at Inter. And Romelu Lukaku is one of his targets - just like in the summer of 2017, when he was at Chelsea. Key in a possible deal: agent Federico Pastorello. And can they pay the full package: fee (+£75m) and wages? #mufc

迷盧癡心情長劍

可以睇下隻戒指嗎

同性婚姻

兩個男人結 唔洗買樓啦

元氣蛋

高層自己都唔CARE決賽
球迷咪唔專登飛去睇西波LOR

suiyuma

岩！比利時專出25仔 唔去係正確！

卡拉斯高唔25

本身倫敦得好少機飛巴庫

既然咁高興 一於下個POST開
[恭喜老鼠求婚成功，全力爭取同性戀合法化] 車狗討論區

自己可以和自己結婚嗎？

如真 如假

點解唔得，你自己都成日J 開自己

皇狗找左數未

夏狗out到未？

邊個男人咁唔好彩

基輔或者土耳其轉機大撚把

睇班記者講佢地個plan 點去
辛苦到仆街

班友鬥慘

Willian: "It's difficult to say (anything) about this situation because we do not know what is going to happen. What I can say is if Eden goes, I am going to be very sad."

仲吹緊哥狗教蛆

啱啦 俾說話佢聽

安仔屌醒件拜金港女啦

哥狗垃圾
淨係識教d 已經贏到開巷既隊

不過佢遲早實去意假，要拎齊4大冠軍
而除咗祖應該佢無一隊睇上眼

摩狗應該好想去拜狗

摩佬話只想英國工作

H9訓練大發牌氣

根據追清理論 減少安狗果球 照贏鏝2比1 安狗果球等於廢

RJ官方曝光率好撚高好似季中嘅CHO

又一個青訓新寵物

又一個青訓新寵

好想睇波

死返去都靈啦

video ?

米基真藍

肥希係咪護緊沙蛇

條垃圾知自己決賽無份+俾人彈鐘

躝得唔送

傻左

傳奇希古恩

證明有火
Pls stay

希古恩發火！！新巴哥！

而家藍色戰魂最缺有火既戰士
斜恩一定可以戰魂合一！

又係你

啲火燒到上頭頂傳奇

斜恩>巴哥跟班卡勞

咩事

燒到禿頭

最無資格嘈既就係斜恩你啲咁既走位，衰夠三次就唔會有人再信你。夠薑自己一個搞掂佢，反正你踢成點都係正選，大把時間比你浪費。

事實證明沙利真係有眼光，除左佐仔咩人都唔要就指明要買佢，你睇宜家隊波一落後成隊死狗咁，無個大佬傍住屌柒班隊友真係唔好唸住仲會有咩士氣，希古恩入波數字雖然唔太多，但明顯隊波精神左

Ching 曲到圓

淨係識屌隊友孖寶：西瓜+郎

找回藍色戰魂，請支持希古恩！

好

希古恩既眼神係戰士既眼神！！

希神！！！

直頭死左去算喇 跑又唔跑 又唔撞得 成個阿叔咁

乜柒野都有人迷

Chelsea Legends: Courtois, Hazard, Higuain

西瓜好心就學下安仔，發脾氣玩下🏆🏆🏆咪算，呢家成個弱智廢中咁

請珍惜有火球員

學左啦，學左剩係對住下遊堆廢隊先入到波

唔記得登出？
呢個acc好似係迷安陣營

喂，搵人cap 佢圖啦

不嬲有個句講個句，今季係打得唔好

屌用錯ac

去邊到擺酒

臨時演員都係演員黎，精神啲

老鼠啲分身不嬲都用黎曲線同企兩邊

西瓜真係好醜怪 勁唔professional

樣已經醜，廢中

安仔IG想點

又開雞蛋又撚狗

條撚樣好似放大假咁款 又去迪士尼 又玩雞蛋 又撚狗

迷煙反煙一陣線
前四歐霸擸撚唒
阿狗獌狗食撚屎！！！！

vs

下面幅圖成個唐氏

干地即將上任成為國際米蘭教練，同時國際米蘭也想簽入車路士現外借至費倫巴治的翼鋒摩西斯，目前摩西斯身價大約1200萬歐元

干地頭號契仔

歐聯見吧！干地、摩西斯

幾時先有個似樣嘅前鋒

希望歐霸決賽玩返夏世三假9防反
下半場先再換Giroud出黎

妓好大機會踢343打快波
如果正選用Giroud會隱形
下半場妓體能冇咁勁先出Giroud隨時有機會入波添

世三：最後一場波你咁玩鳩我！？

作客妓輸2粒就係因為對強隊都踢SARRI BALL..

sarriball用黎對中遊, 下遊破下密集幾好
對強隊, 妓啲防守唔好玩啦 邊有密集, 狼隊打防反都炒佢3粒啦

所以決賽沙利要放下執著 打一場漂亮既穩守突擊

作客曼聯已經爆過一次啦, 係靠迪基亞甩手先有前4咋,
曼聯個場1:0完既話, 前4就唔會咁發生啦
曼聯上半場打全場壓迫勁快就畀馬達入啦

146m

一蚊都唔會變做轉會費

拎哂去買袋 shopping

痢多dd 錢過鏝

facilities fee=live場數
利播得多

穿上車狗波衫 變得醜樣

好彩DC一直都咁樣衰

水晶宮都110m 難怪雲比沙卡 zaha無100m都唔放唔等錢洗

可能係件衫隻色問題,世三型咗好多

皇馬隻字體好撚柒 好似d學生妹做project用果d

有個狗章已經柒啦

狗着狗仔衫

夏狗幾撚時斷腳

佢用張瘦嘅黎p
夏狗呢幾年肥撚到

口德邨/道德西: 咒自己球員斷腳

下年六冠王點慶祝好

邊6冠

Premier league
Fa cup
League cup
Champions league
Uefa super cup
Fifa club world cup
酋長杯

切cho就真係斷咗

女子隊3冠 青年軍3冠

殺人放火金腰帶呀!!!

狼隊呢獲肥肥了

計埋狼隊愛字頭李城
big9都黎緊

仲有屈記

big10

唔爭在韋斯咸啦，都係前十球隊

依家阿豬阿狗都係Big club

油狗應該睇決賽
踢得柒我估煙Sir就byebye

好明顯個主動權而家變左係煙到

都係 PSG猪 又傳 祖狗又傳
根本教邊隊都好個垃圾車

車呢隊波拎冠軍都炒得架啦

全力十卜沙蛇

上季夏天又冇比機會人地練波

比左成季學費，點都睇多半季啦最小

就算歐霸輸，都撐沙蛇！

主場store先有決賽衫

事實，狼隊打big6 戰績唔比big6差

比一哥決賽炒6粒都BIG10

車仔都俾一哥炒6粒啦

排第三嗰隊都俾人炒6粒
排第十好正常啫

俾十幾弟炒4粒

內戰完未

Chelsea’s Eden Hazard valuation within sight as Zinedine Zidane pushes Real Madrid to get transfer done

- 世三想4/6踢國家隊之前done deal
- 世三上星期接觸過25狗，賓周，華拉尼
- 施丹俾壓力佩狗
- 皇53m報價Jovic, 法腸要88m, 未買到
- 所以皇好心急，會加碼買世三

結論：俾錢啦仆街

光頭狗落地獄未

我過2日去

Luiz told the Daily Mail of his early experiences under a new manager: “We had a conversation in the first week he arrived. He didn't want me to stay and that was normal.

“I'd been injured for a long period. I was in the last year of my contract. I was 31 years old and everyone was saying, ‘No, not David’. Then, after three days he saw me training and said, ‘No, you are going to stay’.”

Mourinho confirms Cech return to Chelsea: "This is the match he would choose to retire before he goes home to Chelsea. He would love to retire in a winning way because he's a winner."

Daddy

阿捧盃，照捧
轟捧盃，即刻除衫過黎捧

阿捧盃 唔知cech佢肯唔肯唔慶祝

當雷斯遇上沙

即使搏命的痛

仍能承受狂風 丹麥狗廢得英勇

True Blue考驗戰

戇鳩，捧盃點會唔慶祝，入波係個人，捧盃係全個球會

有朝一日會唔會
撚仔=Manager
Terry=assistant manager
Cech=Director
Drogba=attack coach
makelele=defense coach
Carvalho=defense coach
Cudicini=goalkeeper coach
Paulo Ferreira=宣傳大使
Essien=fitness coach
Joe Cole= U21 Coach

佢d隊友慶祝佢都可以低調架姐

鼠囝邊間教會?

痴撚線邊有可能會唔慶祝

真係似sarri out, 邊有人決賽前會咁講自己主帥

清J少d sinyi, 去補吓英文

梳

賤種狗同會員一樣

巴哥係走緊director 路線

鏝狗有幾多名宿咪要同我轟借啲返黎囉

見到出面個獌阿互屌post 就唸起雷斯同夏殺，

雷斯雖然出左唔耐，但對佢真無晒感到，歐聯功臣計，對馬達仲深過佢，
而夏殺唔知會唔會係雲佩斯二世，退左役會自己好愛車，唸起都想嘔

見到獌狗丁緊RJ 真係得啖笑
睇死佢地搶唔到，下季上一隊冇正選都有後備啦

屌

MC PR擺明撚狗咁撚

Rjames好似係佢地買水晶宮awb既plan b

係咪真係唔上訴

link?

屌咪住你係講緊stamford bridge???

Reece James 點解會無啦啦會去獌

被legend不過呢單野車擺明仆街迫人走

車路士31/07對奧地利RB Salzburg

獌舊年連世三都傳過
個個都關佢事㗎啦

Give us Paul Pogba

Chelsea's last day to appeal to CAS over thr transfer ban is on the day of the Europa League final, lawyers still looking at it, clubs stands by their statement that they will appeal it.

Welcome Dybala!!!

Chelsea will travel to Austria this summer to face RB Salzburg as part of our pre-season campaign.

drinkwater 先係宣傳大使

上訴啦

Delay都好過即罰

Real Madrid will make big push to sign #Hazard from #cfc after the Europa League final. Now prepared to pay much more with #Zidane wanting it completed asap

西女人

都唔知係到做緊乜

唔申請CAS 都可以主動delay

連上訴都no bid yet

一係拿拿林執行 一係就上訴緩刑 係到扭屎忽花唔知做乜鳩

垃圾車style

嚴格嚟講依家已經執行緊

Marcos Alonso -

“For me personally, the path changed. I started very well, then the manager wanted different things from me.

I was trying to do what he wanted and then he told me he wanted to play like I was at the beginning of the seaon, maybe that has conditioned my game.”

Alonso on his future -

“I am very happy here but we will see what happens this summer."

鬼

獌想啫，佢地咁落力儲後生英人

去下體會plz

沙狗又控制唔到更衣室

臨決賽前咁多多嘴狗出黎反沙

老闆阿巴莫域治已經決定好飛往巴庫，觀看車路士對阿仙奴的歐霸盃決賽。

垃圾
養埋成班垃圾親生仔
成季冇一場好波

Good 同達子沙皮再聚

原來朗狗就係one of the senior players

所以有時唔好話點解唔出青訓
如果CHO季初已經做正選，安仔又要玩p圖

教練冇權緊係個個都屌得

決賽前啲新聞多到淡化左成個氣氛

話高層唔做野個班撚人真係仲未明點上訴都唔會DELAY到
就係針對你車路士，由第一個判決話唔比拖已經知啦下話
除非你班人專業過律師囉

好行唔送，換都換唔切啦左閘位

講真，收返jay dasilva 夾emerson 打有前無後陣算啦

朗有價好賣

Ampadu 可能踢左閘，唔知佢改做成點

加錢換電話佬

無計，我地歐聯資格已拎，人地阿記下屆食粥食飯睇呢場

決賽之前又無啦啦去咗美國一轉，人地只不過留喺倫敦同LASK Linz閉門作賽

點知慈善賽後focus係切下季初唔出得

跟住沙利比人撬，又話兵變，西瓜發老脾

個focus無一樣係決賽

如果可以就要去馬

做乜鳩變打閘，佢係都打防中啦

沙蛇改做左 話佢打閘可能好啲

無樣叻又無速度去英冠挽下先啦

真 啲進攻好好j

沙sir要諗定點返意大利

簡迪接班人！

佢打唔到煙狗體系個防中啫

歐霸吸引力始終係低
仲要去埋啲東亞國家踢

東亞？

中亞啦，其實飛莫斯科，杜拜或者伊斯坦堡再轉去巴庫都ok，不過真係貴，又遠，好多人唔gur

調亂咗,自膠

岩岩睇下馬會，阿記仲有2.2倍奪冠，真係送錢

拜狗今年咁豪

朗條垃圾先唔講進攻無腳好波 防守甩位唔mark人今季失左幾多球 mark人關戰術咩事

佢企位好有問題
進攻同防守成日都走撚咗去中間
唔知做乜鳩

買辛尼係咪唔搞CHO

Marcos Alonso: Has had a direct hand in more goals (24 -- 15 goals, 9 assists) than any other defender since the start of the 2016/17 Premier League season

please stay

斷腳狗冇人要

但我地係under dog先會贏到，呢排搞到咁可能真是贏到

Best LB in world football, you should be playing for a team like Real Madrid imo.

見到多仔咁勇猛，啱啱佢地個主席路明尼加話兩件都要

歐霸決賽前律師團完全推翻上訴
決賽贏阿記
賽後Peter cech宣佈回家出任體育總監
夏季轉會窗大手買人 同時放走冗員

別流淚心酸 更不應捨棄 Willian一生永遠陪伴你

ok

邊有咁易清冗員 推翻上訴又係冇可能 依家都未上訴

又係曲線

英雄主義成日想入波上哂腦

尋晚發夢內容？

世三走左 靠佢

得cech果行係真

d翼咁廢梗係要買
唔通真係諗住用Coman + Gnabry咩

如果買左sane實長正選 cho仲過去真係on9 又係做sub

其實阿狗唔係都輸贏都有歐聯踢咩？
熱利是旦一個拎 又多個位 就算輸歐霸 我地個位又多咗 阿點都有得踢

乜鳩

世三季中話過沙利好鐘意改造球員

係啊，因為歐聯同歐霸都係英超隊，
依家突左兩個位出黎，所以獌狗來季都有得踢

日經

Victor #Moses says he won't see out rest of loan at Fenerbahce. Understandable as soon-to-be Inter Milan coach #Conte wants him. Moses said: "I had a very nice experience. But I won't be here in the new season. I'm leaving Fenerbahce. I want to have a new adventure in my career."

Thank you and goodbye 銘仔

高華鍚係咪已經返左皇馬？

baba

【6.9反惡法】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

Gnabry 打起左啦，左sane 右Gnabry都算勁

有冇人好期待下季美國隊長同達子連線救世

應該踢埋歐霸先番？

罷踢繼續跟車仔操

番左就應該會取消註冊佢個名 到時想簽都冇得簽

可以回收賣朗狗

Jovic黎咗香港

😱

睇足總盃決賽兼探高美斯

唔通黎揾hawks傾數

Chelsea want £130m for Eden Hazard, Sky Sports News understands.

真里奈！

坐地起價了？

一蚊都唔減
比得起先好放

d英文...似9作

真理奈知道光頭狗買硬
買唔到寧願劈炮
即刻抬價

全世界以為夏狗追撚含，其實施丹先係追撚含嗰個，宜家Marina用計搵施丹過嚟

想用夏神就過黎 唔係就俾錢啦傻尻

沙蛇>光頭狗啦 想要夏狗就乖乖地入數啦食屎狗！

沙蛇 沙利

你地仲有5日時間叫
29/5 老問題出現你地就

Eden Hazard has personally told Chelsea he wants to go to the Bernabeu and will not sign a new contract even if they try to hold him to the final year of his deal. (Telegraph)

夏狗咁強硬一定玩罷操

GK sub: Hazard

Chelsea want £130m for Eden Hazard but Real Madrid value the Belgium international at no more than €100m (£88m) due to the fact that he is entering the final 12 months of his contract at Stamford Bridge.

蝗企硬88m

油狗放人
閪女人強留
夏薩特罷操

比利時雙狗

沙爹：死２５狗過去龍門訓練啦仆街

最後肯定係油王顧念舊情
唔啱價都放夏狗去皇馬

好撚感人啊屌佢老母

光頭狗唔係好撚識心計玩到佩狗氹氹轉架咩
點解仲未買到架屌你老母臭閪

油狗簽下不平等條約
賣會求榮

比全世界指住黎笑英超病夫

點止油王
呢度都好快有食屎狗出來屌柒西女人話我地對唔住夏神

Free走算啦 攬住29歲夏狗過世啦光頭食屎狗

啲英文有咩問題

29歲最強門神夏薩特免費送比你

有冇good news

Moses leaves Chelsea

係我地辜負咗夏狗

支持完約先放

反正條臭閪就算有得買人都唔買

比利時人全國人都係狗黎

Chelsea are willing to accept an offer of £130m for Eden Hazard from Real Madrid, Sky Sports News understands.

有無手足去笠佢波衫

好來好去
Deal

收左鍠果130m
再用100m轟落去基沙文就正

買到人先講啦

人地去巴狗 點會嚟埋d廢會

見到Rihanna 仲合照埋

想像唔到儲一年氣唔洗錢嘅油王之後個轉會窗會幾恐怖
連我自己都驚！

double dllm

We need Paul Pogba.

希望可以象徵性收1蚊比傳奇夏離隊

等佢可以r 高d 人工

今年咁多好嘢買 個個都話走但車狗就唔做嘢 到下年解封都唔知仲有邊個可以買

老鼠你都幾可愛

下年歐國盃年 唔知好定壞

Callum Hudson-Odoi is to head overseas for warm weather rehab on his Achilles tendon as he races to be fit for Chelsea pre-season by start of August.

- Mail

好消息

Djilobodji, Hector, Miazga, Baba, Dinkwater, Bakayoko, Morata, Zappacosta

daddy三度上車有冇得諗

支持！

自從用左iphone 之後真係完全唔想上連登

好唔人性化

越來越靚
好想同佢做愛

佢抱住你嚟屌

條撚樣著童裝

然後做拜狗

唔係有source話
除非比佢著10號，佢先會續約咩

條友養唔熟遲早又話要走
有價好賣

續左約都會日日追拜狗條撚含

杜sir

Ho ball 奇陣狗咪撚嚟

老鼠出面留言 輕鬆大破一千負皮

折墜到杜曹都j

又撚到連登仔仆街老鼠

係咪證明老鼠有18個funson

把口真係臭撚到
做假膠比人屌老母真係咁好玩

鼠仔點睇之前吹奏個junior firpo 就快俾獌狗買左

firpo真係有料
又大隻又快

鼠蛇真係有料

which po?

唔洗佢吹奏都勁架呢隻 你睇下佢對巴個球幾撚冷靜 我地呀朗一定走唔到呢d位反擊

就算無bam 轉會都唔見得西女人會買

正評咗

左閘位希望朗狗emerson 2揀1 ，升隻青訓上黎/買個真一線

兩件都係垃圾

曼狗肯出錢，個名有啲歷史，即使無歐聯踢無名帥帶隊都仲簽到人

戇鳩想去旅行就去旅行啦
英國呢個禮拜熱撚到仆街

施丹轉會皇家車路士

Welcome Zaniolo!

人哋都話唔關車事做乜9

賣走到一個已經好好，今年有無ban管理層應該都仲好想用摩二干地年代班底再捱多一季

黎緊呢季根本邊個教都死

能共安 沿途來爬天梯 黑夜亦亮麗[

於山頭同盟洪海中發誓

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Maurizio Sarri will want striker Gonzalo Higuain to join him in Turin if he takes the Juventus job. (GdS) #CFC #Juventus

Water Melon > 牙朗

死都要西瓜 都係走算啦

我想講既係離開車區，我絕少假膠

句句都係肺府之言，但奈何忠言逆耳

我講既野雖然難聽，但絕對唔係玩膠

老鼠

唔係俾獌簽到deligt下嘛

Jovic: "On physical level, the Bundesliga is very demanding, but after the matches against #Chelsea or Inter, I had the feeling of feeling even better suited to the Premier League or Seria A. The teams there are designed more for me"

EXCLUSIVE:
JUVENTUS NEW MANAGER IS MAURIZIO SARRI!

GUARDIOLA REJECTED FOR THIRD TIMES!

English article, all details with Chelsea exit strategy and Manchester City anger:

The contract will be officially signed as soon as Sarri is released from his contract with Chelsea, but talks of a pre-contract agreement are possible in the meantime, something like an option for the future. Obviously, as a matter of respect towards Chelsea, no announcement would come before next Thursday, the day after the Europa League final.

估下夏狗定沙利official done deal 先

傳奇沙利，贏住走

屌
又係d意狗打飛機文

D 盲反沙真係好抵質

認真一問，佢有去睇足總盃決賽咩？
五點幾都仲喺圓方

點解歐霸平日打咁撚on9

Luka Jovic - ”On a physical level, the Bundesliga is very demanding. But after playing against Chelsea and Inter in Europe, I personally felt that I could feel even better playing in the Premier League or Serie A. Due to the way they play, teams suit me more there." - Marca

條仆街啲流料仲要BOOM開頭

放星期四

沙利離開也是愛

垃圾車weak咋
如果打史篤城或者mma
唔知佢仲講唔講得出

Some of Maurizio Sarri's requests to join Juventus:

- Try to sign Jorginho
- Bring Higuain back at Juve
- Pjanic & Dybala 100% stay
- Rugani & Berna should be kept
- Addition of a big CB: De Ligt/Ramos
- Pogba, Savic & Chiesa should be targeted

[SportMediaset]

沙利五虎將 至少要齊三個

外國版mickey Daily

Sarri & Hazard 一定要留到其中一個
No Hazard no new coach
No Sarri no better coach

當人地J緊Hazard Pogba 荷蘭仔

我地仲J緊青訓

點樣唔支持留煙？

得佐要簽 其他兩個都有了

next season line up

cho jovic pulisic
cheek kante
jorginho
chinwell luiz rudiger rjames
kepa

jorginho零助攻

天神表示 個個青訓都有得出本土賽，得我打飛機盃

本身就蛆嘅人，易啦

沙利點都要同西瓜一齊
唔通佢會成為首位辭職賠錢既教練

獌狗如果無歐聯踢都簽到 firpo 同de ligt 真係好癲

終於唔係被炒，係有第隊撬走先，油狗入主後第一次

夏狗沙蛇out咗 垃圾車正式變降班隊

垃圾暴君搞埋d on9公關賽
依家唔係你炒我，係我唔撚撈
呢9m（蛆比）我豪比你

散水波=歐霸杯

油王自己教

快d lan

有錢 阿士有雲達沙做打手

佐狗走埋就真係打返Jose足球了
Jose pls back home😔

其實請返防反教練都無咩問題
反正而家班人又老又廢，所謂train左1年進攻足球都好快洗牌
後生果堆其實都唔係好岩進攻足球，切打反擊仲勁，大袋狗踢落都唔覺有咩進攻，mm呢d成唔成到材都成問題
佐狗波底好，季尾越踢越好，唔覺佢under其他教練會無正選
kepa打龍無影響

講得好！

轉返Jose足球最大受害者應該得雷蛇

BREAKING: Matthijs de Ligt had made his decision to join Chelsea over Barcelona after reference to Virgil Van Dijk’s successful in Liverpool. Now negotiation is ongoing between the clubs, agreement is expected to be reached within June, Skysports understands. #CFC#DELIGT #FCBARCA

de ligt

有uncle喺史丹福橋附近見到delete

有冇手足welcome定jovic?

依家最聯傳埋 pogba 換dybala+ sandro ，真係成事仲得了既

佢條中場廢過狗。

擺大過頭有乜用

又撚狗我地?

有dybala carry ，仲有可能買多個中場頂呢，加加埋埋可能仲好過pogba 單天保至尊

你又係到

沙利plz stay

Jovic唔係去蝗咩？之前見有啲報導話去蝗

我係沙sir我都走啦
有C Ron用 打假9又得

係公司9hea等last day

去車 done deal左

簽左6年長約

個轉會禁令上訴成功？可以買到jovic

Delete去最聯除左人工高，睇黎都幾有自信carry 最聯防線，加埋leadership quality真係tipped to be the best cb for the next 10 years. 反觀我地隻丹麥狗又冇自信身型又薄，都唔知幾時先成才

有牙朗教 機會可一不可再

其實成左材 就係得咁多

懷念世三

19歲350k

要19歲夠佢睇住曼聯重建456次啦

25萬鎊週薪

Chelsea have launched a £70m bid for Matthijs de Ligt. The club have moved into pole position after agreeing to outbid any club, and meet Mino Raiola’s demands for a £350,000-a-week wage. #mufc [Mirror]

350k

丹麥女孩唔會成材架啦 同埋自信同leadership係天生 好似狼隊個neves 當年18歲已經做波圖隊長

有pjanic用 唔洗對住巴狗 華狗呢d無創造力可言嘅工兵 係人都去祖

有Sandro用，唔洗出朗狗定艾馬臣好

頂得住鏝，留得番祖奥簡些路，就算佐仔唔跟住嚟，已經可以踢類似Sarriball嘅足球

Higuain out

人都無得買
係度傳我地買de ligt

應該係獌近磅d

C朗都要踢sorry ball

Bye Sarri

[馬德里契弟] 車路士球迷討論區